關於報失身份證問題（找回）

係我傻仔 之前唔見左張身份證
咁就上網搞預約啦

點知有人搵番俾我
然後我就Miss左個預約期無理到

黎緊1月中會出去旅行
想問下張身份證仲有無效？
定係要重新預約過？

麻煩各位巴絲解答

冇效
試過

咁係咪要重新搞過預約？

唉屌
啱啱我都唔見身分證
報失除咗申請補領外都唔知仲有冇其他程序

師兄 我岩岩打左去入境處問
佢話我依然係有效wow.
過關都無問題

搵清楚未呀？
我之前就係傻仔無搵清楚
第二日係公司locker搵番

咁你仲上黎做乜9

你都開左post問左啦 仲咩仲打去入境處問？
你唔係信入境處都唔信連登仔呀嘛？

比你快過我

俾其他想知既人有答案嘛
如果其他人想知 又搵唔到真正答案
上網查到呢個po咪知

個陣我入去比入境的左入房，搞左成粒鐘
好彩最後都飛到